不如誠哥收購海洋公園

萬豪改名百佳酒店

海洋公園真係燒銀紙架, 誠哥計數咁精真係唔會落坑

佢走得咁辛苦你叫佢買？

做基地

買黎起樓

百佳樂園，用屈仔做吉祥物

諗起誠哥買亞視潮文

當年盛志文搞好似有錢賺架喎

要有好多 creative idea
不斷推陳出新

香港人根本唔會有
亦無人想有
亦無人支持香港人有

有 creative idea 嘅人喺香港只會成為異類俾人歧視

屈仔水上樂園
屈仔哈佬喂
百佳美食廣場

誠哥收購希望佢玩多d 科技野。
佢咁鐘意投資科技
整個vr 樂園

人夾棍既野中國人特色

買完即接炸左佢起樓就收購

改建做海洋之戀

塊地唔係政府租俾海洋公園咩？

同意
VR

你當佢係傻仔？

一入去就要戴住副vr
做到好似去左第二個世界咁
千星之城

係，但盛智文已經唔喺度
孔令成又太廢，管理欠妥
已經將佛地魔賺返嚟嘅$洗得8899
依家任何企業收購/投資入去都唔會賺到$

以誠哥能力有機會搞返起

賺好少，賺埋都唔夠一年蝕得多

要幾on9先講得出

呢度連登

你覺得我好得閒？